尼馬登基大典晚上3點正式開始

又燈

尼馬：我今日企係度,要多謝連燈巴打燈9我

燈基

曼聯唔賣垃圾

Mc

自由身走都叫賣

呢d時間fifa要cap埋尾水 阿豬阿狗都出張90up

貓叫60倍反cup

屌錯po

踢都冇撚踢過都95啦

年年都係咁

臨出新Fifa 就想Cap 尾水

咁睇得起我

就開始

登機證呢

登機了

今場靴里拉係幾勁